考的士牌資格問題

想問係咪姐係甩咗P仲要等一年先可以考的士牌？
打算報考，各位師兄有冇邊間推介？

有咩好推介 間間一撚樣 都係背下D路姐

唔係, 甩P可以即考商用車

的士狗+1

如果抄咗牌係咪唔得

樓主閱讀理解F
未睇內文標題就講咗甩P即可以報考商用車

第二個point話要正式牌一年所以先問

佢寫得衰 應該係1/2是但一樣
佢要包埋當年未引入1/2牌P牌制度之前考到牌啲case

仲以為係我問題
甩P可以即考都幾好